## Ejecucion


Para poder ejecutar correctamente esta aplicación, debe dar permisos de creación de paquetes de bajo nivel. Para ello, ejecute:

```
$ ./proyectIP.sh
```
Este comando ejecutará un archivo BASH que ya ofrece permisos de forma automática, facilitando la obtención de estos y la apertura de ambas interfaces. La aplicación de recepción realiza la obtención de paquetes durante 5 segundos en intervalos de 30 en 30 segundos.

De no querer hacerlo de esta manera, puede ir a los ficheros correspondientes y ejecutar en su lugar: 

```
$ sudo setcap cap_net_admin,cap_net_raw=pei ./target/debug/proyectIP

$ ./target/debug/proyectIP
```

## Notas
> Se ha dividido la aplicación en dos partes : Envío y Recepción. Esto se hizo para evitar el problema de bloqueo de la aplicación que se producía al enviar paquetes o al realizar la recepción de los mismos, impidiendo hacer ambas de forma paralela.
